Сначала вызываем скрипты "check_user_time_live.php" и "check_ads_top.php", затем "send_mails.php".

check_user_time_live.php - проверяет не просрочен ли у пользователя период неактивности. Подготавливает сообщения в базе данных для отправки пользователю предупреждений. Если пользователь уже просрочил активность, то удаляет этого пользователя все записи о нем в таблицах, все созданные им объявления. Подготовка сообщений выполняется в файле "set_mail_queue.php".

check_ads_top.php - проверяет не вышел ли срок нахождения объявления в ТОПе. Подготавливает сообщения в базе данных для отправки пользователю предупреждений. Если срок нахождения вышел, то удаляет объявление из ТОПа. Подготовка сообщений выполняется в файле "set_mail_queue.php".

send_mails.php - оправка ранее подготовленных почтовых сообщений. Сообщения отправляются порциями (например по 50 писем). Это нужно чтобы избежать проблем с попаданием под категорию спама и избежать слишком большой нагрузки на сервер.

Все скрипты следует настроить на запуск cron-ом. Интервал запуска "check_user_time_live.php", полагаю нужно установить в 1 час, для "send_mails.php" можно установить 10-30 мин.
